到今時今日仲捐錢俾612 的黃店要結業了

尖沙咀嗰間？
旺角真係好難搞

推
呢d又唔見有人推

呢啲應該去黃藍地圖告急

呢間有食過
希望會物色好鋪位再開

鋪租問題無得攪，再好生意都係比人吸血，益哂業主
換個鋪位再戰好過啦

推，一間黃店都不能少

同感，何況呢個時勢仲加租嘅就算唔藍都一定係仆街嚟

轉第二區都得啦

搞錯， 係星火唔係612 請移玉步去另一個po

告急完收到多50%
然後仆街藍絲業主加租100%

告急完收到多100%
然後仆街藍絲業主加租200%

仆街業主先係重點

推

成日都叫整個google drive 出個chart講食物質素同營運情況等數據等大家分均幫拖
冇人做

up

冇聽過咁點解你唔做第一個